外交部駐港公署緊急約見德駐港官員 敦促德方守國際法

外交部駐港特派員公署說，負責人昨日緊急約見德國駐香港代理總領事施密特，就傳媒報道德國給予香港兩名曾參與旺角暴亂的棄保潛逃分子，提供「難民庇護」一事，向德方提出嚴正交涉。

公署說，負責人向德方表達強烈不滿和堅決反對，敦促德方恪守國際法和國際關係基本準則，切實尊重香港的法治和司法獨立，認清錯誤，改弦易轍，不得縱容和包庇犯罪分子，不得干預香港事務和中國內政。

佢地愈煩，人地就愈唔會交人

批得就唔會交人啦 仲要好似唔係近排批 係近排揚開去 擺明見你比美國搞踩多腳啦

強烈譴責支那外交部駐港公署干預德國事務和德國內政

交人姐係同全世界講
自己係中國隻狗 主人叫到就放人

又做戲

一年前已經知德國批左庇護

國際法下話...
中央聯合聲明都係歷史文件咋

點解唔直接見德國駐華大使?

內你老母臭閪政咩？擺明唔撚畀面你蟈呀，抵制德國吖笨柒，你老母中聯辦咪用BMW出入呀，用人力車呀on9

柒夠未

屌你庇護邊個夠係德國內政啦關鳩你支那事咩

做多錯多

當年鴉片戰爭爆發就係咁

不得干預德國事務和德國內政